點解同spec ipad pro 10.5 平過iphone 7 / plus 咁多？

Hardware 講可能ipad 仲勁過iphone

反而點解ipad 仲 平d？

細部技術比較難

你話塞舊野落大袋難啲定細袋難啲呢

你拎notebook 同 desktop比都知啦

on9 question

智障

需求問題啦

Ipad唔係必需品，多數人娛樂用，消費群又細啲所以低價吸引人用

電話必需品

搞到我想電話換ipad 多過等新iphone